FIFA19 Ultimate Team討論區 (214) 我好掛住干sir 呀

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

點先可以砌番夠chem
toty kante un吹黎

st 用緊阿朗
宜家前面4隻係 普金阿朗 better 普金世三 sif 包皮
自己又撚唔掂4222陣

兩右翼一左翼
點都有隻唔夠chem

4231 無大問題
包皮左 中世三 右比較好

包皮夠快 食張deadeye cam可以一戰

想問下你哋諗唔諗住留pack開超icon
一堆pack喺度好難忍手

簡些路 tif rm 好難夾，但又要佢幫牙朗

留啦
一定抽到IF ICON

今晚試下先
Thanks Bro

唔留，今晚pack weight一定西到咩咁
呢家抽有可能有walkout 至少有版
今晚就連版都無 你諗你

連baby icon都未中過啦
仲話超icon

有無人用過toty kante打cam 效果理唔理想

kante擺明cm黎

點解華西要贏波呀
重要兩球

因為tie仔冇出

我個4222 有少少似433

賓爺 細路 氣短 stay forward
再加埋包皮極速走位
反擊/陣地都似 三箭頭
中間 華拉堤帶波
tie仔stay back所以華拉堤唔洗補閘位
右面干sir就主力守中間
alves上左前就包閘位
屁馬會自己落防中位

留
今晚抽唔中 即 刻 棄 game

沙蛇都係放佢cam

岩呀對上個場搞成點

IF CCC ( chem 4 ) or 91 Cech ( chem 10 ) ??

thx bro

利申 : 阿

一定揀chem 10啦 仲要阿迷

咁梗係cech啦
下年無佢啦

今晚課唔課好

有bb icon好放了

巴打 咁fifa2020再見啦

琴晚連開八包都無walkout

Guarantees a Base Icon

仆街了
sam gor抽到okay 就慘了

姐係會有bb icon sbc？
啱啱先買咗隻okay

我都冇pack

對上果場用撚錯普金

德甲POTM幾時出?

出錯呢張姐

如果tie仔有出華西又輸
Sam gor教又然了

法國cb 普金華拉尼定hl hernandez

華拉尼高9cm

sam gor好波

Rashford 5stars SM

靚仔到

你大我呀
今晚我就開出黎，到時全部人唔準who 我

又夢想係好事

以為game入面真樣黎，又有髮型又剩

Who定先

買牙朗換費托落sub會唔會好不智，打4222綠燈硬ban同燒味

有sam gor 加持，呢鋪中撚硬

你睇張半身相都知驚樣係假樣嚟啦

想問下 我有4個2月交換協議球員
本身玩緊英超隊
換今期巴舒呀姨抵玩
定換2次electrum player pack抵玩啲

咁牙朗實勁過費托嘅

記低你個名 今晚點名

sam仔好似中過toty咋

本身費托個位都一心係買朗，點知早排發現用晒啲硬吹同紅卡可以免簽費托所以就頂住先，冇4*skill出唔到iniesta move同scoop turn係爭啲

berba spin好爽

可能儲埋啲運抽超icon呢
我都未中過

btw, 我用老二成日鳩下鳩下比佢執到second ball，同左腳硬ban真心屈，真係冇大圍講嘅咁廢

今晚係咪出晒咁多隻if icon

今年已經中過兩隻icon 今晚唔會有我份了

福都上埋5*sm 呢集5*sm俾得鬆手左好多

但拎黎扭真係麻麻

Samsam你放唔放你隻okay

今晚抽隻bb比利先!

今晚上淘寶先

係抽定係sbc？

中baby油雞/比利/定大哨好呢

波叔換朗 41212燒味啦

應該係sbc換個baby icon pack

諗住掉番hl rashford落lam, fb rooney上番正前，分別食咩chem好

同上年一樣20約萬抽一次baby icon

咁始終都有米8，肯定冇賓爺嗰啲細細粒咁好扭嘅

‘幾

同你一樣買咗okay 應該係做完sbc比你抽一隻

夾唔到chem啦

我唔貪心
抽隻baby blanc返黎都夠

otw提早升左

琴日見bb blanc跌到唔夠九十萬 放左uel ben 同干sir 買黎連伊巴 依家咁真係

我potm 褔 同 fb朗尼都係食sniper

貪心d 我要baby 油雞

放費托個位
Ibra/ torres sub換波叔
我都係伊巴換走尼馬

張tif仲未升

現實出到黎都係baby Moore, deco, 舒米高呢d

玩到點名咁撚大獲

現實
係83 kagawa glik
82 bender

朗甸都bin左半年

琴晚試左你個41212陣，唔係好識撚、想問下41212係咪用兩個cm hold波

放心 我都有player pack
一齊抽爆佢

41212 一鳩彈走個波

之前做左日本仔要黎第時交去sbc。貴左十萬

41212係2隻翼加cam cdm
41212 2 先係2 cm

應該都係硬吹好雞肋
吹得嘅話就點都做

我用long ball tactic, d人走左好尻遠，成日傳唔到腳。洗唔洗轉番balance?

以前打開4222 balance 扭扭樂

你地唔會中架喇
今晚係我中

你成日sell果個係41212 定412122 抄錯功課

燒味係普通版
41212 有LM RM

baby moore baby nesta baby baresi
baby shearer owen gerrard俾哂你

我要油雞

唔怪得，番去改功課先

咁換都應該係60-70mins sub出嚟轉陣

改功課

Same
雖然淨係用左75k做

我入場就轉
燒味根本唔燒體力

一樣

上年個requirement大概係點?

有baby icon係咪依家賣好?

抽唔中都bin 半年
咁要推post 推到fifa20喎

今日入顏色卡 Sterling 包皮 reus 係咪必賺?

係

抽到icon 係lihkg 變公廁，個個連登仔都抽中

今日先入
個價火箭左好耐

sam 哥隻okay 指邊隻？ good better best?

baby best

干蛇做乜

rumour 升能力會轉返國籍做中非

其實個價已經升咗

好似係confirm咗

好似無
不過d人用西瓜恩張otw卡會轉球會黎推論

想問下你地成日講既sif係咩？同if有咩分別呀？

唔係
上2個post有巴打貼咗幅圖係ea official twitter覆d玩家

if係第1張黑卡
sif姐係第2張，super in form
tif
fif

First in force=if
Second if=sif
Third if= tif

sif= second inform

張ucl live咸錫會升嗎？
Ea有冇講過？

而家有冇咩好入

轉離左有得踢歐聯/霸既會係唔會升

今晚肯撚定世界大亂 大家睇定D先放卡 我個人估計任何IF都 一定會升

入sbc祭品，今晚d sbc多到嘔

照入 同琴晚比跌左少少

我都係用左少過10皮，不過堆untrade 如果依家用可能換到兩隻baby

感謝 唔好意思 問多樣 咁hl又係咩呢？好多術語都唔明

想問干SIR LIVE 會轉埋國藉??

堆if已經天價

唔該巴打

就咁hl應係headliners，橙卡
h/l就講緊work rate

Headline

HL = headliners (對上一次活動嘅新咭 橙色底 類似otw)

我堆jordan仲係29k

晉級就會轉
出局就唔轉

呢隻變左5星WK foot on99

唉屌 希望輸波

突然間啲野好似仆直晒咁
啲卡跌左好多

因為我見最新隻Sterling仲跌左

尋晚嗰場 作客已經贏2粒

EA可能最後話 出局都轉

倒水咁跌價 一起身隻baby blanc跌到800k樓下

neymar 478k

我繼續自用算，唔搞咁多嘢

都係任EA亂轉，正路live card 一要轉就球會國藉一齊轉 用otw做例係因為otw都係同一類

儲緊錢upgrade呢個位 冇諗到咁快出baby sbc

自推

隻ben爺琴晚踢緊上到52xk，宜家反而倒頭跌

唉~早幾日9X入

Richarlison if 升到40k
張upgrade 83st應該幾正
利申：用緊81st

84,85,86 rate 人 唔洗if 任何special

入定堆84 85 if 肥料 今晚好多sbc實爆升 而家已經升緊少少

其實當初張live卡就應該出中非啦 orban好似都係咁上下情況(好似係) 晨咁早就轉咗匈牙利
有錯請指正

三隊都燒好多卡

依家用緊意甲普金+黑卡賣哂佢
大約有121萬係手
轉呢隊玩好唔好

baby 全線下跌

676肯定出upgrade?

做完醒張Inzaghi,Schmeichel,Klose畀你嘆

見隻otw alison 已經upgrade左

德甲potm , icon sbc 已經飽哂

你中場防守會唔夠硬 其實意甲仲多好球員用

睇otw射波升最多 其他都係加2點左右

balance reaction composure呢3樣明顯輸俾if jesus但有5*腳同平一大截

有無好推介
依家用緊普金咸鍚 高蘭

以為講swap隻okay

好彩尋日執到隻810k okay
應該唔會蝕好多

想入86 87， 已經升左好多 追唔到

Sif有無得升

想問下有冇巴打知 萬聖費蘭尼 winter refersh 會唔會轉球會

84 85 86各一隊？如果係嘅話個成本唔低喎 d baby icon大部分係祭品，sbc都仲要搏，真係想要用得嗰d不如直接買好撚過。

拎左d錢入橙lala打WL，無晒錢炒

高蘭可keep, 如果狼有聖誕馬杜迪就好，沒嘅普金都OK頂住先

應該係硬吹
所以好雞肋，真係咁好彩會中到pele油雞嗰d咩
中到baresi moore嗰d真係。。又冇得賣

油雞跌到2.5
有d衝動想淘寶

咪同做if upgrade sbc一樣，大部分人都係賭仔心態

全部if都有㗎啦

有2隻250萬都比人買左 依家都入貨?

用緊普金音樂比利
仲有邊隻可轉
除左丙朗

pele 2.1

福仔5星sm

Bb blanc跌穿80

各位德甲撚，換左FUT swap 隻LWB 84 Zuber 未 ? 有用食評 ?
用左閃金Alaba 好耐，雖然周不時用下FUTmas 隻Saracchi 但完全差幾班
成個德甲得一個用得上手真係好悶

渣住張sif好好用 見otw升到88都係40萬想入手

焗你祭嚟上no longer prime，佢唔會咁好死咁快有sbc比d人做the primest，宜家d no longer prime都未出齊，我估ea咁撚閪肯定慢慢掠完你班契弟水先會出。

自用野 永遠唔怕跌價
早買早享受
同埋油雞買完可以用到完驚

如果會做之後既Icon sbc 一隻都要3隻icon
當有icon 做肥料 同博下勁baby

琴晚18000入手十幾隻奧達文迪做咩無啦啦升咁多

pele + 油雞
1個lam 1個 st

利申 ff

83以上火箭式直線上升

Hybrid 吧
暫時德甲啲左閘都好麻麻

好想要隻HL福仔，但得返8萬幾

除咗課coin仲有咩方法

賣隊

就係諗住pele eusebio best
代哂 del piero mbappe ben yedder

但呢到6球幾
賣哂都要貼3球幾出黎

儲囉，又唔係sbc, 隻HL去到完驚都仲係喺度

今晚求其比隻西班牙icon我連ddg / T9已經心足

我都係意甲隊
係中場有sbc Hamsik
前鋒推Cutrone + Zapata
頂波頂到人仆街

今晚係咪出埋德甲 Motm?

我會揀 pele 油雞 包皮

用totw untrade嚟比較返baby icon untrade（都幾肯定會係untrade），咁totw成本低好多，好似用d 83就夠，整幾包襯d totw卡有正嘢（好似上週咁）抽下又無妨嘅。如果真係84 85 86各一隊搏untrade baby icon真係不了，乘機清倉套現好過。

好彩未買，隻牙朗跌撚到

94屁馬 st包皮
陣都唔洗轉

油雞 包皮 st
pele 屁馬 cam

已射

感覺上留錢汁貴icon 好似仲好
d肥料卡俾人掃曬

toty無錢
if照殺

我入場係咁
Drop back 1 1
Long pass 7 10 4 4
St stay central 留在前場 柱等中鋒
翼 潛入後方壓入禁區
cam 留在前場壓入禁區
2閘留後overlap
縛腳比2閘2翼落底cup後斬就ok

會唔會又有一粒鐘一轉lighting round

碌返上少少睇

cam neymar 又要嘔兩球 哪有錢

個人覺得呢個陣都OK 因為我唔係燒味佬 比較鐘意靈活球員 special card 果D就隨意啦

呢隻唔算升得多喇。。。

if gomez > dybala

橫掂都課開
btw用返 普金屁馬 同 if包皮 囉
一樣屈機啦

我記得上年個base icon中咗隻overmars

無咁有錢 有無巴打有平價版功課

18000上到24000 夠了

今日入應該必蝕

ibra, toty bale, raul, F torres, crespo

總之st st lm rm 都head得就ok
你鍾意用lkk打翼都無問題

陣容唔同大部份球員都一樣
我就拎左戴巴拿打翼 體驗係好撚廢

呢隊唔燒味都嚇到賴屎啦

呢隊未入場已經嚇到人賴屎

90 reus 50萬 其實唔算貴 ，但搏唔搏依家入就難講

樓上兩個咁撚夾

實有啦
出親新卡都呃錢

有無巴打知道 coin現價大約幾多

我覺得冇93以上 pac都唔好打翼 今年D中堅一陣就追到你 我隻拜仁Davies 97pac都係唔可以快放人地

打翼要氣
無85打唔到

會唔會排隊排到聽日

呢隻好怪 明明咁快但放唔甩人 但c朗90 pace次次都俾佢爆開

我唔急既
唔買咪慢慢炒卡

開波轉433
搞到隻戴巴拿變左駁腳仔

C7 模組屈 無計

求教，翼係咪都係傳扭出波為主，咁靈活形（下）係咪好過上？ 但係上放到兩個高佬

痴撚線
拎爆機隊踢大巴防反燒味

干sir

拎90 CDM rijkaard 去打CB 7Chem其實得吾得隻野untrade

Cb fabino入場換位

吾你老母

咁不如cb blanc換上去
不過有blanc
列卡特打防中又無乜問題

2.5m忍唔住入咗baby油雞

而家個陣 想換中場 好想放棄隻Rijakaard

Bale 放rm.包皮st
波叔cam

等食評

好難唔好 我由if Ben yedder變做佢

大把人都爆機陣啦

其實咁樣好玩咩。。

if
定uel

其實uel 賓爺好勁
要高個d stat 全部都好高

依隻唔洗食評啦

In form

咁真係好難唔好
超進化

定告魯夫 5/5好
條氣問題不大

一定揀油雞
條氣好緊要咁貴買佢返嚟仲要換走佢
不了

油雞正啊

油雞89定91好？

89

感覺上油雞大隻啲冇咁易俾人迫甩 未用過唔敢講

因為賓爺75氣我都照舞到90-105分鐘

終於儲到錢買阿朗

照計應該都係油雞會好d

89/91有咩分別?

89pace phy高啲

91條氣短d，又細隻d
89快d大隻d

轉下打法好過癮喎
打左咁耐組織綠燈射

Samgor咪好肉赤 又okay又baby pele

Chem好似無得攪

砌好chem 入場換人囉

吓吓鳩斬燒味真係不了
pro club已經見得多，隊隊都係諗住咁樣屈頭
入到波又點，完全唔好玩

咁93油雞 VS 94 CRUYFF呢?

自用就算啦
pele我都用咗100場啦
又唔會夠錢買油雞，okay都唔差

想問下 Baby LB馬隊 有無食評 見佢strength 同aggression 同偏低

油雞

唯有用之前有neymar果個陣入場轉bale 試下咁玩先

咁油雞同PELE? 見你兩隻都講過好用

次次金2，3升降機想試下金1，咩方法都試

唔燒味咪可能上到
燒味係難防 但係限死自己路數

阿記細爆好唔好用？

我淨係用過pele姐
不過我會 pele lam 油雞 st/cam
pele扭波神器，傳波好d
油雞就應該射術好d，硬淨d

80隻 26000 if kos
50隻 24000 if Brandt
今晚射唔射得出

我未打過燒味嫁 當學多套套路試下、之前一路打4222/4231 扭波，不過每次WL硬係輸3,4場互射12碼

有時見到 有空位/有機會 我都會斬1，2吓嘅
但對每一次進攻都靠冇腦燒味，9981斬依樣嘢真係好反感

純打快速防反有無陣式同戰術setting既意見用緊433－3

有時想快又唔夠人one two彈個波上去，
俾波既選擇好少，
要猜返慢去攻

本身自己係矮撚
唔係打開高波戰術

多數冇sm唔識打密集既人咪會係咁鳩斬

而家一定係4231 drop back

4231雙cam用返lw rw?

打窄個個啦

我本身都唔夠 點知咁岩撞正leak baby icon sbc

所以用爆機陣踢燒味好癲
轉個defensive 又變彈彈波鳩扭

de bruyne 打cam 裝咩chem好?
我裝左engine 但係覺得應該可以更好
btw, 點解佢花名係"唔訓"

成日個樣都唔夠訓咁款

昨日d 平價83人升50%
咩SBC 咁爽

因為摩狗話佢成日唔訓覺

用緊if neymar值唔值補4m upgrade toty

仲要早兩年有個會員迪布尼晚晚開post問 ‘唔訓既你 喺度做咩呀’

Baby Blanc跌咁多 好冇賣細爆換blanc 入場4222

toty嗰隻屈哂機啦
用if不如用返普金，冇分別架
upgrade其他位好過

想試hl hernandez 但好似marking 低左d

睇陣容啦
4m做到好多野
toty係最後一步

之前賣身家all in toty
Neymar 1個夠carry 其他位用untrade就夠

本人

唔該幾位巴打
但可唔可以答埋第一條問題 "de bruyne 打cam 裝咩chem好?"

Engine啦

留左40pack準備今晚開 一定乜鳩都冇

係呀 唔會一尾鳩扭
人地守個底 你咪傳返中間fld
而家就係咁樣玩㗎啦
唔通人地泊大巴 你仲塞係中間鳩扭咩

今晚德甲古烈治要出現啦 正 好興奮

有廿幾萬 點upgrade好

超級古烈治都出現喇

球玉無啦啦平左200,000

繼續儲錢

李察臣Otw up去84了

左閘轉fts mendy?

全部ICON都有IF?

冇左干SIR大家唔駛叫慘 有德甲古烈治拯救大家 又容易perfect Link

有無人用過呢張？好無用？打算拎佢嚟perfect link RTTF Lingard

尋日十萬做左福狗potm

唔係wor隻if neymar真係feel到勁過普金
我諗緊up vieira上古烈先好定拉膠上toty

用過一般般

今晚開唔到icon moment就棄驚

改返個靚名先

食評就係同kante個樣一樣，有陣時會認錯用撚左簡迪黎扭波

唔好 用if拉舒福特好過

好想入張fs jovic玩
升左做5* wk

咁啱呀

黑卡？原本想買HL但無錢

今個星期無register wl
享受週末

英超既otw已經update左rating
睇黎第一波update既係英超

現階段 potm版可能更好

英超不嬲最惡架啦

依家先入84人仔係咪太高水 無錢執

其實邊隻係油雞

得返9皮

麻友係雞

由西

想問如果出baby icon sbc
Middle prime icon平均價係咪都會跌

trashford potm真係勁HL咁多？

油雞脾

有無巴打記得上年 workrate會唔會改埋 sofifa見Pogba 變咗 h/m

好肚餓 好想食燒味飯

用緊hl福我覺得同fs dcl差唔多
可能我唔識使用前鋒

想做potm
求屌醒

平

我自己覺得hl淨係tradeable已經贏咗，對於可能只係僅僅夠錢買到hl/做到potm
整完potm唔啱用就捉蟲，買hl廢少少但有機會再加能力值同可以賣番出去

見otw李察利神同if差唔多價 等佢出埋otw sbc睇下有冇得跌

同埋下隻potm好大機會係…

strong link only

同意 家陣都2月中，如果D SBC球員仲冇88以上真係唔係好值得做 你睇季初奧巴美羊幾貴 家陣都冇人用了 而且你果隻仲有TRADE VERSION，買啦

差果少少錢 1隻吹1隻硬吹 又係最聯主力前鋒 hl點都抵d

名已改
best moment快啲黎

無, 咁多年都係改wr 同sm

wf 先啱

同意,硬吹唔好做太多,除非諗住用到end game,唔係一定捉蟲

y?

真
我好後悔整左fb boateng同league gnabry

咪winter upgrade, otw升左先

咁耐陣係做左伊巴 potm美羊 lucas
美羊係因為有金卡untrade先做

Patch 完之後由d2跌到d4 成日輸5球以上
想賣咗兩隻toty
3m budget 點改善好？

你好多untrade

但係張if又唔升 ?

升,如無意外今晚升

會升 係otw唔知做咩偷跑

sancho終於有真樣

得番toty 同lala係trade 得 宜家賣緊隻sig pogba

張anderson都升左一格

冇追post 一排
宜家best icon moment 仲係咪有sbc

Alisson otw 88

但係都係一張垃圾

升左好多key stats

Ea 話會有，睇你信唔信

放coins 有2m多d

tg

有講過係best 出咩？

promo經: 啲實用普金今晚係咪會再跌一截

呢個陣係咪要upgrade成條左路先?

model answer:
拍邊爐就要用馬細路，左邊普金尼馬

琴晚入入下muller眼訓訓左
訓醒升左4k

無人買咁sif普巴 升唔起

不過untrade 牙朗同Son

派彩入左堆ribery同sule 諗住等陣potm 賺一筆先
今晚再汁平野

如果唔拎走untrade咁就不如唔郁

我搏佢有winter upgrade 琴日賣咗if mbappe 賺咗150k

如果真係一堆SBC
都未必咁快有平野執住

成隊有一半都係untrade

出左potm一定放
有新野ea又出核彈pack炸我地

potm幾點出?

我唔求多+1點都收貨

要把握POTM同2點前嗰幾個鐘放哂D德甲野先

睇陣啦 同埋我隻TOTY屁馬 untrade黎
跟住尋日D1 個核彈PACK UNTRADE 抽到世3 華拉尼
賣哂D人 買阿朗

40萬空左嗰2個位用咩比較好 馬杜迪可以點upgrade?得丹比利同包皮係trade

普巴無啦 sofifa 仲要得87rate

屁馬會唔會有upgrad

咁好
已經好耐無中好野

尋晚睇sony開wl e1+d1 ultimate pack
一張walkout都冇
最貴好似alaba

我拎排名2 拎左2包UNTRADE 核彈
第一包都冇WALKOUT 第2包爆哂出黎

德甲potm係邊個

keep住跌隻sif

應該係Goretzka啦?

唔好話抽ICON丫
當抽winter upgrade都好

呢2日有排跌，大把promo pack

有冇巴打可以俾d意見🙏🏻

依家套現實蝕

兩隻防中太慢同唔靈活

第一次無報WL

上星期all in baby油雞
一星期就同我跌左40萬

我本身差50萬先入到

今星期冇英超 14勝算

Bug bug地下出左英超otw既update先

其實就應該WL 前果日升啦...星期五得閒打又未upgrad

我無報tim

我冇報好耐

堅唔堅呀 有愛呀大佬

隻baby blanc跌到

唔好俾佢停

可能750000到

冇報咁玩乜？好無聊喎 又冇pack抽

四個月來第一次冇報weekend league
專心凑女

牙朗都唔差

weekend打下sb同dr
pack咪做下sbc
真係唔多中意weekend俾人監打起碼廿場

做乜係咁跌?
多左人抽中之後放定會downgrade定咩?

weak foot 更新有冇人up過 岩岩先見到

有 FUTBIN已經有得睇

呀朗有得升？跌得咁勁

正常都跌啦
好多玩家想玩新卡既

有咩新卡係牙朗level

Icon

我就尋日入左阿朗 傾家盪產

人地班有錢佬就玩新卡 我呢D 唔課金就依家先儲到錢買阿朗

唔計icon

老實講icon都係得幾隻有金阿朗水平

比起上年
已經算跌得慢

呢句真，今年都算捱得耐

講緊朗定Icon
今年朗長期2m以上

唔用馬細路用sandro得唔得

朗
高過米八有5sm4wf
好似得大細哨

緊係得啦

baby細哨都不能幸免

剩係獌都有兩個啦

牙朗level喎

咁都有告魯夫

用IF定HL好?

Rashford
張hl勁到pk

幾點出ICON包包?? 留左一堆硬吹去博一博

70strength好似又弱咗d

好似吸引過c朗

驗眼

細哨

邊有得比

你好 我係baby大哨

我知但我套現返2m出黎玩其他卡

上年隻朗完toty就由2百萬開始插水

睇budget啦 我就用緊sif冇upgrade上去

痴媽根 隻mendy仲要升到5腳
屈到喊

on9咁撚貴既?
156,000左右買到喇喎

閘5星WF好似唔太大作用

咁另一邊佢又有5星腳喎

有無人用過91 Socrates?
想知慢唔慢

張havertz勁到

會唔會有real face update

當然你可能話wf對前線球員影響大d
但後場球員有5腳做駁腳或者直頭帶波上去果時
做到既野會多好多

幾時upgrade阿古路d頭髮

係 2隻都勁 MENDY 左右閘都打到 夾CHEM一流

變相打右閘 7CHEM都夠做 本身又唔廢

我唔用嘅原因 真係好撚柒 明明真人咁型

Shooting咁低
係得passing有少少用

搞咩一野跌左20萬
早幾日仲諗過買唔買...好彩冇買

所有baby icon都跌

in game好似仲要瘦d
遠睇完全唔似

唔通會出baby icon sbc
84都升哂價，5000幾一隻

傳係咁傳 呢個post定上個post有圖

有冇邊隻CB可以in game推上去打CM
最好既選擇係唔係baby馬圖斯

好似leak左係
btw以前winter upgrade係一日一個聯賽定一次過up曬？

twitter見到了
希望好似上年咁咁易砌啦

d肥料野升曬 都唔知入咩好

唔係best
係成個「Best Icon Moment」系列

上年無玩 今年第一次玩icon
咁baby icon SBC主要都係為左做定d icon黎之後祭?

但而家d肥料咭炒到咁貴 分分鐘賣咭好似仲抵

Leak左今晚兩點勁多SBC 爆出黎， 五大聯賽三人，五大聯賽81+，baby icon , loan baby icon , otw summer , otw 仲有rare gold 81-86 player pick

仲仲有德甲POTM

唔知最後EA 會出幾多個呢？

打WL永遠強隊都肯定中鉛

Sethma巴打係唔係到

更正，係loan icon moment
Otw 有兩個sbc , 一個係 otw summer 一個係winter+summer

今個wl目標11w回收2000分算

比你揀用丙郎定細哨？

無課PC玩家，又唔識炒卡，DR Div5 唔上唔落，仲有無咩人值得試？
意假、西超都玩過唔太順手先重投英超懷抱

Baby blanc做乜事

留意返 係全線baby icon
包括eusebio pele ronaldo

干sir咩事跳樓跌？

嬴波轉國藉
尋日首回合嬴2:0

今埋sbc night

有無人放coins?

肯定會轉？

今個星期唔記得報WL

好在隻干sir係硬吹 無咁肉痛

Enjoy weekend

照計就係 所以個個放

打WL到出新icon

捱到今晚喎 咁勁

但okocha 又升咗20% 咩事

屌我兩隻都有

人地電腦防守就貼哂身點都轉唔到
我果D就睇住你隔離行過
好辛苦

好彩我隻干sir係普金

試下張大哨點

忠實用家表示課金買icon圍住佢都要用

講真
有愛嘅話8chem都要用

d 人過coin
入game 搵都係44 45萬

咁不如課金買隻古

世界變得美好

sony識貨 後備有tie仔

你估真係無限金錢咩

肥仔波巴 個帳嚟架

仲以為已經吹奏到連pro player都用

我做個陣50k就搞掂

我48k
真係得toty馬些路可以穩勝tie仔

屌一曰蝕左30萬

我隻tie仔仲放喺倉鋪塵

mendy>tie啦我覺得
易連已經贏左

Diu nei lo mo

靚仔 + 卡面型 已經贏咗

邊撚個

10個鐘輕鬆啦

who
獌區都無見你

我屌 又係3張卡中好嘢

其實我唔明牙朗點解4* wf

做sbc⼃乛⼀⼀⼁

用

拎嚟做肥料 個價錢低過其他同rating球員

抵做啦 sbc 83 + 1 inform 30K 搞掂

好想入丙朗（岩岩夠錢）
但又想睇定d先，咁多活動
你地覺得活動完會唔會又升番
驚到時又買唔起

有冇人同我一樣冇玩過牙朗 就算有錢都冇買 唔鐘意油頭

用黎做sbc既肥料 89 3萬零

好難連

而家仲會唔會壓星

外國人真係好有創意

瀨屎仔呢

same 已經準備好買blanc + best

放緊d icon等入88／prime韋拉

是但放去閘位嗰d死角位算啦
要得咁高rating的話 chem未必咁高要求

波歷克一定係歐聯對巴塞最尾站追住球證 雲佬就踢國家隊入波喺人面前慶祝

想知如果d人唔控cdm黎搶你波 電腦控cdm降住你 我應該點過佢？除左傳波之外
求高手解答

佢雙腳把握力係幾勁
但可能唔是淨係射波 計控盤都計埋
所以Gullit Carzola De bruyne呢啲連斬波盤球斬雙槍既人有5*wf

我都覺 4星就岩
如果5星腳 就真係勁撚到。 。

雲佬食牌嗰條片真係睇親都笑，串撚到

呀朗正路就應該5星腳，4星skill
佢出道到而家都出名雙槍
美斯隻右腳都4星，呀朗左腳無理由無5星

佢仲要行去望住條友1秒，之後再慢慢遞高對手
成個動作真係勁好笑

講射門佢左腳一定值5*
講出波一直以黎打左路都好多時扭完落底左腳出波 亦都出到位
講扭嘅而家左腳就可能差D
我覺得佢4*合理 如果5*亦唔過份

屌你老味

Nedved 如果moment 版轉做cam 就必買

。。

大家都曼迷
我傑3 83 84 84
On9

撞過去 撞低佢再執返個波
平時係咁做

想問下 sr黎講
c朗係唔係好過cruyff
有reus best nedved做cam

認真
電腦嘅話用innesta move夠fake臭佢

用左幾場dr，覺得佢d高波其實都唔差

打左5場WL,得一隊冇5隻ICON以上

盧卡古都4星weak foot啦

ok 記住先睇下幾時有得開機打wl

昏迷咗成日
想知隻85 blanc咩事跌咗成廿萬...

傳有base icon sbc

in game隻右腳都唔似4星

成副身家先2m

技能訓練-運球 有part係畀你練過AI
玩多幾次就慣個手勢同時機

繼續努力

真
sm同綠燈都係用得多練返黎

渣古兩隻都係weak foot
仲要係1星

想趁低入返隻base icon玩下
adp定okay好

右腳同左腳一樣咁廢
比5星佢都冇用啦

試左兩場88 alisson

都仲係好似伏伏地

st?

家下有無野可以買
之前買headliner蝕到仆街

邊路同中路向橫就可以用drag back
中間向前就可以試heel to heel

4222 st 搭ibra

咁講真實佢隻左腳一定係5星
佢隻左腳應該勁過唔少左腳球員
掉轉做5Wf 4sm就合理哂
不過五星腳牙朗都真係會好癲

delp 傳波好d 射波贏馬鼻 5星wf
best 扭波勁d

我會揀del p

用緊普金加手套覺得唔錯，會接實啲波

用左basic 下下打手鎚

有衝動課金 但一諗起過下年又由零開始就不了

想食餐好既，但諗起聽日又會餓又要食飯不了

d coin開始平返咩 想課隻細爆玩下

依家咩價位
如果6.5可以買黎玩下

6.5 仲未跌
Btw 有冇得淘完 檢舉自己 唔俾錢

痴線佬

而家英超最勁前鋒係未rashford?

各位師兄有咩高見

#1關乳暈長 • 41s
代友出post 好仆街

事緣凌晨fifa19 fut 對日本仔，佢輸咗之後send 咗
死ねゴミカス 俾我 ，仲有一大堆，但而家入唔到psn冇留底
以前對過佢亦開咪屌過嚟，但我都冇理佢，一般都唔回或者loser . Rubbish 算，但哩個日本仔乞兒，入咗我一粒，不斷9 搓，所有界外球罸球全部慢慢嚟，拖時間，俾我反cup, 條氣唔順仲停3次完場，仲send 死ねゴミカス屌我，我都浄係回rubbish, no skill, loser (バカ) 咁，同時我已經封咗佢再send 舉報，仆街你psn 封我一個月，而對方仲玩緊，打上去psn 23412356 ,有條叫陳lam 嘅話已調查雙方記錄，2個都罰，我問佢，我有邊字邊句侮辱（因為blocked 咗睇唔返）另外對方仲線上玩緊，叫佢俾返record我，佢先話搵人調查，之後叫佢揾Jason 張（經理），話開緊會晏啲覆，一拖再拖，我六點幾打第二次，哩個chan lam知我投訴佢，更加唔俾第二個同事聽，亦只叫我留電話，全程psn咁大公司俾Chan lam 玩哂，而家叫我等2-3 工作天

利申：此ac 唔係我一個玩，亦非第一次被blocked但除咗第一次鬥屌外，其他都係人地send 嘢嚟直接copy 掟9番對面，上一次係韓仔，唔知乜9 ，但對家可能寫投訴信感動啲，判咗我7 日，嗰次本身想打去屌，但知道已經過咗3-4 日，又去咗旅行，算9 數
而家我已揾人幫手整理緊，send埋美國，日本 sony ps,我dllm
香港psn惡𠹌過共產檔

我們特致此函通知，您的帳戶已暫時被停用。

這是我們根據您在请求朋友信息進行的線上活動而做出的決定。

令人反感或辱骂的内容 - 包含不当的言语，辱骂其他的用户，令人反感的影像或录音 - 是违反社区规则的行为

帳戶停用將持續 1 个月 ，並將在 17/03/2019 1:26:55 PM KST 取消停用。停用期間您將無法存取線上多人遊玩、PlayStation Store及其他網路功能。

我們非常謹慎地做出停用帳戶的決定。此為本公司的管理者進行謹慎分析狀況後所進行的決定，PlayStation支援團隊無法駁回此決定。

我們希望所有玩家在使用PlayStation Network時，行動都能遵照規定、尊重他人，並能設身處地為我們和其他玩家著想。為確保您了解我們對社群的行為期望，請在重新開始使用PlayStation Network前，先查閱此處的行為守則。請注意，若再違反任何行為守則，我們可能會延長帳戶停用時間或永久禁用。

謹致

SIE Asia社群管理團隊

Sony Interactive Entertainment Asia

試下角球移出少少 有陣時近射會接實

問過英超首席前鋒未

現實係阿古路
歷史係亨利／舒利亞
fifa 睇能力值 hazard／rttf aguero 有力一戰

who?

屌 想打場WL姐 班撚樣非主場不入
祝你地紅卡開親都垃圾

因為你唔係初犯咪罰甘啲

too long didnt read
有無重點

睇咗啦，如果大家鬥屌，邊個投訴寫detail d 就邊個win

比圖再加詳細描述煩鳩死佢

姐係點？上次佢copy韓仔對話俾返對面，封咗7日，但佢知道已經過咗3-4 日，又去咗旅行，算數，今次1個月就好過份吓

仲send 死ねゴミカス屌我，我都浄係回rubbish, no skill, loser (バカ) 咁

就咁睇psn搞埋你都合理wo

依家朝8晚6+讀書 好少玩 課coin好似好撚苯柒 但又想試下細爆

手持150k cash 想做中田夾chem放伊巴/費托正選 好無賣左隻普金阿古路換錢做

都已經唔多踢
難得開嚟打幾場都係咁斷
EA我屌你老母

佢對家冇事

課完玩完再賣返

哩條仆街我對過佢，而前dr仲會開咪屌

唔係讀書時先多時間打咩 我而家做野就真係又攰又冇時間打

閒魚4 蚊人仔

就係等你呢句氹我買

講得1999 我係返工+讀書
工程狗

嘩 地獄生活
唔洗ot咩

話要返學

有無link?

我覆過on9都俾人warning過
之後熄埋msg算
廢事俾人聊起把火

佩服 仲有力打
反正都冇時間慢慢打慢慢儲 咪課返轉慳返D時間又有得玩你想要嘅嘢

但小心千其唔好wechat交易

未用過呢個 wechat交易會點？ 同埋安唔安全？

Richarlison 84 otw
Alisson 88 otw#
#lny

winter upgrade?
咁張紅卡係咪會升

下年搵外國巴打同帳輪流玩算

已升

上定下好d

FUTBIN淨係改左 OTW
但係無改IF 但係點都救唔返D張卡啦
真係唔夠力

第一場就踢加時

踢左5場有3場加時比人絕殺

Wechat 過咗佢唔俾你吹佢唔漲

5蚊港紙又幾抵

6.5課左50萬FOR今晚SBC

淘返fifa hk算 果間暫時未奶野

咩sbc

啱啱有場對個香港人，入親我波都跑半場再show respect，我睇唔透算唔算挑釁

上轉下算唔算downgrade?

大撚把呢D撚樣
自問入波即刻R1L1
但比人追返我就播全套

我覺得算而且亞古獸應該打唔到cam位？

In game 會同ibra 調

而家入87包皮定等聽日入88好？

第一場主場5格delay到仆街，好耐未試過

EA已經講左干sir改國籍？

用家表示中田唔好用 但如果可以令伊巴10chem 同埋將來做爆機icon sbc
咁就值得做 反正普金aguero遲早唔值錢

晉級就轉
出局唔轉

但尋晚已經作客贏2粒

一開波就瘋狂暫停係咩玩法
教練 我想打fifa呀

歐霸卡係咪贏16強先開始加能力？

wow 左未

原來已經search 到moment icon

見到隻93 舒米高

點search

如果300k樓下做到中田，why not
中田好勁就唔算，但樣樣都叫做唔差

用HL son定HL福仔打st好
諗爆頭

market 係console search

van der sar 無
raul 無
crespo 無

blanc 有 92

會唔會晉級唔轉 只升能力

喺公司 Scholes giggs rio keane figo nakata有嗎？

嘩Baby真朗原來跌穿2m
心動了

睇晒 都無

睇價位都知邊個勁

呢隻伏

算啦 一隻都唔會中架啦

但用son要加熱山 驚熱山唔好用

petit
馬圖斯
雲巴士頓

有

好多神獸無

歐霸32強已經係淘汰賽

拉輸福值咁貴

講咗會

干sir 仲有咩法國CDM好用

where is potm

巴治奧 有

謝老四有

米高 勞特立

老二 仲想害人

舒利亞

pires

迪高

柏金

中既自己睇路喇

佩老大

最近有無卡可以炒 得100k左右 唔夠錢洗

大簡

西多夫

ballack?

無

Baggio 94, Bergkamp 93, Best 94, Blanc 92, Cannavaro 93, Deco 91, Del Piero 93, Desailly 92, Gerrard 92, Henry 94, L. Hernández 91, Kluivert 92, Laudrup 92, Matthaüs 94, Petit 91, Pirès 92, Puyol 93, Schmeichel 93, Seedorf 92, Shearer 92, Van Basten 94, Van Nistelrooy 93
好似暫時得呢堆

整合埋

課左1m了 今晚課少少金
重槌出擊

打左幾場wl
即刻打消左課金念頭

人又廢 驚又閪 哂錢哂時間

咁啱reddit上面見到啫

德甲係咪10點出

今日啲人特別勁

聽日/後日打會好D

咁都要你po先知架嘛
點都要唔該既

我份工星期六日特別忙
所以唔係成日打到wl
今日收早 本身諗住一野衝哂30場
打左5場已經熄機
本身太廢 用爆機隊都打唔到d乜出黎

好似11點

得依堆
咁都好d

中到亨利 我幫大家含撚

祝你好運

但係之前全部都有dynamic images leaked 可能未出啫

一陣係咪會有sbc可以拎prime upgrade上去

係會出哂
我好d嘅意思係唔洗咁快對94古列治 92偉拉 91rio 嗰d。。
咁都好d。。

你幫我含撚，課隻享利比你仲簡單

神獸遲d 都應該會出

金主

直接做鴨可能多錢d

德甲potm去左邊

11點?

私家雞>公雞

lihkg
全港規模最大的。。。論壇

講講下課金都變左呃撚含

今晚會唔會有FB?

Update完好似易玩左
而家5/6 希望今晚打到14w
星期六日出去玩囡囡

含完有享利
Btw環保吹可唔可以送多隻大哨

呢到有人幫你含啦
仲洗乜出去玩

畀你估到就唔EA啦

嗰張好似係reddit啲人自己整

我25K 入左好多PIQUE
希望有VILLA

otamendi 25k鳥

隻86sterling紅卡仲一早拎左去祭
不過就算跟住up應該都係用唔著

我有7m 可以搵幾多巴打含

英超有咩好用cm/cam? 7萬樓下既

無跟到

加多少少買Eriksen

利雲係咪會upgrade

塔單問埋中堅同st

痴痴地
我搵巴打d女含得啦
巴打就留俾你啦

我要更多巴

我想問下歐聯卡升數值係咪普通歐聯卡就會升
Eg 79歐聯 arnold 係咪一贏就升80

其實成個市都升緊

hl一定 怪物黎

意甲 SMS 有無份 +1 ？ 張歐霸Live有無機 88

屌唔記等register weekend league
好彩今個星期無英超

仆街 韓國係咪冇人打fifa..？

Prime butrgueano定stoichkov
利申 sm撚 完全唔斬波

打班淨係控cdm既人真係好撚痛苦 我屌你地老母系西

屌你老母

butra 3星sm如果玩開sm未必岩
sto得3腳有d蝕章
sm撚我會推介用迪比亞路

SGunner18 屌你老母

哥列斯卡potm

87哥利斯卡

Ribery Sule同Martinez又可以斷貨了

卡左係到點搞明明大炒緊

儲咗一堆sule 睇下可唔可以爆到上早排alli個位

點解冇icon禾拉 嘅
唔係買唔到版權吧

熜GAME

我有一張IF 哥利斯卡

唔洗用到佢喎

其實中左會對個價有咩影響
理論上中既機率咁細 貨量唔會太多
就算影響都係現有揸prime既會急放再升級？
但對middle影響應該唔大掛？

唔入

理論與現實

無丙朗係咪唔應該玩WL , 玩6場6場都有

屌

50萬 值咩

Cls 30萬就做
50萬買其他人好過

原來都有幾十點
大約1-1.5次IF既差距

愈睇愈覺得成件事on撚9，if icon都出撚埋

新手玩左幾個月 無課玩英超隊
想問下儲錢買普金迪基亞先定係包皮先 求指教

應該話無入到肥料野

迪基亞先 用到end game
仲平一半

唔該

迪比改埋work rate

其實就貪個卡面only

外面傳
話乜柒都升爆廠
利申 早幾日已訓兩球入平嘢

一陣等實用普金跌入市

值

一陣otw再升就追到張potm好貼

黎緊一定出多幾次TOTW啦

potm 特別有愛

Push

今晚係出果三隻if icon定係出哂？

幾時出真朗SBC 我D un吹蠢蠢欲動

唔知世3會唔會有upgrade呢

5000幾 all in咗50隻84 肥料
希望升多啲

由謝老四換左ballack
完全感受到唔同級數
頭四場連勝 thank you EA

咁我買張ROTF黎把撚
買UCL得啦

Futbin要有ac先整到solution???

完全唔明點解差咁遠
快d仲要4*sm

用左過千場 波叔 真心好用 特別新pack禁區頂唔洗燈都ban 入

patch

你而家用緊咩人先

ok 唔該巴打

大簡composure升左5
迪比 轉位同埋M/M變左H/M
其他好似無乜特別
今日睇黎唔會全部出曬

岩呀
帶順就抽對角
50%入
50% 角球

goretzka eat mud

痴線又有一入波就比對家DNF斷線

而家個個都drop back 等電腦守真係好on9
咁不如直接玩教練mode

加爆機隊 淨斬
我都唔知佢玩緊咩
但依家11w 14w 快快手收工都冇咁上心

今星期無英超hea玩算 都唔會有咩靚紅卡

剩斬果啲真心痴撚線
同剩用CDM防守一樣

Shadow

心情好好

而家唔洗用咩神獸
Best cdm = AI

middle 波叔有冇依個效果？

pace爆曬

我諗住食marksman比佢射

有冇做reus

兩個一齊睇落好好J

好耐冇入黎 D ICON係咩事 而出多張勁D

同你一樣 3隻有哂 不過REUS得90果隻 我地德甲終於出人頭地啦

ea駛晒啲錢要再㩒下錢

Reus+goretzka+ballack
三條綠線可以玩hybrid

早幾個鐘list晒出嚟啦

求list

goretzka winter應該有upgrade 加埋REUS 又UP 正呀

Baggio 94, Bergkamp 93, Best 94, Blanc 92, Cannavaro 93, Deco 91, Del Piero 93, Desailly 92, Gerrard 92, Henry 94, L. Hernández 91, Kluivert 92, Laudrup 92, Matthaüs 94, Petit 91, Pirès 92, Puyol 93, Schmeichel 93, Seedorf 92, Shearer 92, Van Basten 94, Van Nistelrooy 93

Thanks

佈老大93

佩

Seedorf 92 如果改下Workrate同stam

reus就有
goretzka sofia仲係83 wo 難啲

信我 佢今季係拜仁表現幾好 希望加個1

掛sb等2點

baby大哨180萬有交易 好想玩下細個偶像

之前有人講過有伏

理性上 球玉
感性上 大哨

有冇人放coins?

之前用過300場
唔算好伏
但真係比唔上牙朗

Workrate 模組 WF SM 完全比唔上94 96真朗
同對上個兩隻完全係兩個人來

廢到仆街
唔好做傻事

唔好撞 頭唔勁
帶波扭波唔錯 射都係超班好易入
感覺就係咁

隻Socrates買完唔夠一星期就跌左廿萬

邊位意大利清同我踢到6-6 踢死人

Fifa coins輕如浮雲

Baby大哨都廢到仆街
base icon sbc有邊隻大獎

尤西

次次買貴野都撞到promo
櫈都未坐暖就跌

咁買球玉算

baby大哨係廢
最大獎 有
pele，油雞
之後cruyff 都ok
用得過嘅仲有blanc嗰d

大哨都係既 始終值錢
實用就Cruyff, Eusebio, Blanc

做potm做到冇哂錢

我覺我LB馬隊同迪比亞路都唔錯

已經成堆potm困住曬
有咩位可以執

FFS幻齒跌到仆曬街

91pele定91細哨

middle ballack好唔好用？

16場8WIN
平均每羸一場中一次鉛

我就唔敢講輸親都中鉛，3點半開始打到而家覺得星期五啲人係勁啲就真嘅

Diu係wo 攪乜跌咁多

我永遠中果幾場上半場羸緊2-3粒
一到下半場D撚樣就散步

新手一問 兩隻邊隻好d?

買過coins可以同我講係揀邊個

一樣 5-4 4-3咁場場 我10場2 win

咁試試佢先

2點winter upgrade?

點解我隻迪基亞咁廢
成日比人射中間 窄位都入

用施治囉

推

而家用番漢奸
仲穩

我隻C治牛油手

請問幾時upgrade?

仲有5分鐘

我隻成日扮救波

唔好用 買blanc好過

岩岩我對面全爆機隊我隻施治上哂身救哂啲必入球
不過難得一場咁神勇....

EA決定一切 我之前用JOE HART 用左50場 同用艾達臣都係差唔多

EA做鳩你啫

屌最後一秒差啲submit唔到cech仆街

Prime icon係抽pack定係做sbc

有咩人好入

分批出？

repeatable icon

一向都係架啦

要if

覺得施治好廢 d反應慢到個波入左都無郁過咁

D upgrade伏到

lm抽到2隻baresi

好伏下喎

Winter真係一啲都唔吸引

廢到喊

真係冇眼睇

狗也不屌

廢到咁不如唔好出

舞女

仲以為d if會即刻upgrade埋

幾時會upgrade

有upgrade list睇未

隻vvd+3真係幾誇張

等緊隻if vvd upgrade

if icon出左？

抽到機會係0

if update呢
好心急想知隻sandro會唔會上到90

會upgrade
普金升咗做82
futmas嗰張會變84

邊到有得睇

sandro都冇upgrad3

futbin search吓睇吓有有限新普金咪知

咁都冇

最垃圾隻歐聯卡係咪無得升

86 lanzini 點攞

星期四開左隻non trad

而家有得抽未 等我抽晒d 75

FAQ有寫
要幾個鐘

啲人駛唔駛咁快

有

普通是但一隻icon都難抽到喊
呢d真係諗都唔洗諗

好似從來都冇提過佢會upgrade

真愛國

係咪ea自己放出黎

If都難啦

我搏佢有兩張if會upgrade

不嬲EA自己放出黎架啦 你估咁易中咩

做撚左我成個月

bb icon sbc 抵唔抵做？

真係if都難 仲諗if icon

Base icon 即係bb icon?

佢普金都冇upgrade
if唔會有咩變動

Same

自己衡量吓
用得過嘅得嗰幾隻
仲要硬吹，應間抽到2隻一樣嘅就。。

winter upgrade 係會出張新卡？ 舊卡唔會升？

點都抽一次應下節，無見過白光

If幾耐先upgrade

普金唔會升，係出新卡
而嗰張新普金如果同if一樣rating甚至過咗if嘅話，咁d special卡都會升

普金出新卡 特別卡就原卡升

點解場 托利拉 82左
但張FUTMAS 都冇升既

係咪暫時得英超？

要幾個鐘

啲special仲未升
做乜鬼

IF ICON都出埋，EA係咪真係咁等錢駛
仲有d咩卡可以出？出屬性互剋呀不如

即刻祭左佢 可以換個核彈pack

應該等多幾粒鐘會升

得英超個幾隻up咗？其他聯賽未有？

有包又唔抽得住 又要等佢出哂大聯賽upgrade先抽得

可能都要下星期

等下啦,ea手腳咁慢, 就算係futbin都係一張張加緊上去

啲84應該會max price

以前都係一次過up
垃圾ea

依家個陣全部顏色卡
但都冇張食到佢D UPGRADE

佢依家出D 英超SBC 搵鬼做

Sam gor諗唔諗住做
出隻bb pele俾你

點都會做1次嘅應該

btw啲ucl贏左幾時update

開左幾pack 門都無

其實baby icon sbc都唔平
唔太抵屌 仲要抽

出左pele派錢ok?

得英超release咗有乜人upgrade

依兩張咩黎 聯賽sbc唔係出左好耐喇咩

有三個俾你揀

加第3個

咁之前做左既未仆街。。。

儲左十pack 開左一個walkout 恩尼斯達咋

d廢紅卡終於有用

咁意假會唔會再有多隻揀

張lanzini點睇都最廢

等到2046可能有

5大聯賽都要5日 屌你ea

英超本身個2隻 都係鳩鳩地

岩岩抽中先見到
馬賽隻Gustavo變咗樣嘅

其實FIFA Instagram都有

留名睇大家做中邊隻baby icon

而家有新icon抽未？

好彩做淨個卡迪夫未submit
又可以再洗多次league sbc

哇 今轉OTW 送都唔想要

即係better 無得進化做best?

Bb icon
淨係出85-86 個啲？

想問下sterling又upgrade咗又if緊
咁抽包會出邊隻

d SBC咁垃圾既

你出到比利有91

大哨都有90

唔撚係掛 其實佢好似開GAME果陣咁出icon player pick咪仲好
逐隻出真係出到FIFA20都未出哂

有冇人做緊個sbc？

屌
逼人課金
做撚完奧雲仔沒晒貨

蘭仙尼

隻哥利斯卡sbc吸引過icon sbc

睇castro 個sbc有人中baby vieira

......

隻紅卡美羊有得升1點

琴日先買完隻BABY 奧高查 諗住WL 頂住先
今日就倒左幾萬走
仲要依家都未開始打

睇緊too
想佢快手啲做完個SBC抽

佢抽到咩

Baby icon要40幾萬 抽中最平價嗰啲真係喊都無謂

點解會有lanzini
全季暫時未出過

佢做緊個SBC未抽

有冇人抽緊baby icon

icon sbc 40萬樓下做到

今次event無之前toty hl咁激

D ICON 都跌穿左40

個SBC 40萬
睇返市價最平icon都係差唔多價
蝕又唔會蝕好多
係唔好彩抽中同款就陰功

原來堆新icon有謝拉特

有沒師兄做勇者
試下做

抽番手上UNTRADE ICON BB版都仆街

睇castro啦